原來泰文同廣西壯語好似

殘體字慎入

後半段完全溝通到，仲要果個區99%壯人d人仲要唔識普通話
真係要夠窮先唔會被文化入侵

廣西果啲叫傣族
早期移民左去暹羅